[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1679)

SLOW

Too slow

slow

Fast

Slow

北韓唔該唔好令我失望

慢到

Fg清水
仙台
柏雷
三箭
山神
三神

千葉反cup可以嗎

閪花入未

烏冬 半大全大
柏雷 半大全大

柏雷角

成功丸

女足射撚到咁
食屎⋯

柏雷角

仁川妹大波

松本 不死鳥 東京 金澤

不淮

角！

傻閪水原實係fg完俾人cup啦

甲府大

唉，叫都哂9氣

不死鳥出返黎肯搶攻
大波唔該

90' 識響返

同路

閪箭慢慢妹 今場買2.5S 閪賤大波到贏埋既我戒賭

德島同樣快樂

閪花廣島快啲入

柏雷角

仁川妹大波

閪花 心跳 甲府 前鋒

南美波易賭咁多

下半場岩渕整多球

仙台

女足買唔到第一球追第二球又針

?

唔好數了 呢場角大硬

今晚都幾難

數角都唔比
咁惡

三賤fg

松本比啲力水2.5大

松本出名小勝格

三賤無角 屌你老母

三賤入未

對弱隊先大到

屌你甲府射到咁

8點00

咁買定下場都得了

日女做咩換走入波嗰個？

算啦 甲府

甲府爽手啦

全部00？
球探壞撚左？

1c

三神同好會

高 即場有冇心水

生性啦必死鳥蔚山慶南
入呀仆街

日本妹整多球

買咗細波

仙台差d

屌你不死雞，個鬼佬廢到

兩隊都咁廢，大波唔洗叫啦

柏雷

成功1 0

女足有冇link

柏雷盤

屌那星 唔賭啦

買左橫濱可以點

成功 fg cashed

柏雷讓半一

無太陽柏雷唔識入波的

櫻花10c-9
前鋒10c-9
清水10c- 8

主場王

屌你柏雷

柏雷又先讓一球 好 半場開大 CUP佢

失敗丸

烏冬果種廢

日職海鮮王 屌佢老母
殺強隊送分弱隊

蛋蛋

甲府入未?

我屌你睇番原來連續5場主場輸波 仆街柏雷

長奇

不死雞龍門救乜9

媛交 goal

愛緩

fc愛1 0

甲府準備殺大波了

媛交妹入波

你以為佢輸 買佢對家反而又會贏
你預佢贏佢又on99送分

山神

你老母今日炒哂
出咁多場中一場

屌 買親長崎都豬
唔買嗰陣先贏

炸

屌你柏雷鳥冬

三賤入波未

甲府冇大波 屌你

不過我都係覺得柏雷會反底 半場應該可以追番1:1

愛媛手足唔好咁開心住
佢同千葉一樣都係會俾人cup

柏雷刷角

前鋒d前鋒做野未

西波千葉

屌心老母 柏雷又點撚樣啊

柏雷隊波幾時死

甲府60分鐘 1:0 70分鐘 1:1 80分鐘 2:1

刷角未呀成功丸

烏冬追和未屌

技術性調整 下半場會CUP

閪花入未呀

西花咁都唔入dllm

入波未
6點全部00

個人輸到仆街經驗，你用反底輪係日職日乙會輸到仆街

前鋒比d力 咪撚比三賤隊閪波拎冠軍

西花垃圾波 半細全細

日本2 0

日本妹

架妹1.5倍晉級gel

日本鳩

橫檳12M

不死鳥好撚危險
頂實

又12m

買咩輸咩
追我對家唔該咁多位

得蛇得你重訓上路

又殺大波 日假

日本妹-1 5.75倍

日本第二球cashed

重新

柏雷又無角

屌你老母 唔撚賭

Sorry

日本妹 2:0

日假

不死雞試下入波啦，唔入比人入啦大佬

我地東京F.C. 先係

松本

松本 1:1

柏雷主場6連敗

見到柏雷讓半一真係唔撚開胃

我自己黑 整沉你

橫濱杯未

松本細波咁樣輸

櫻花入未

刷角阿柏雷

馬會係咪開始寄新一季優越卡

松平快入

三箭！

烏冬班後衛同我頂撚住

wadiu三賤勁撚到

三賤

德島上啦

箭10

3箭

閪花

屌你閪花

雷 強陣

信心

松本盤有乜好驚 對面打少個

啲角去曬邊

柏雷 三賤-10...

0-1三前

打少個都可以入唔到

太陽輸波就刷角啦

櫻花強陣

德島同樣快樂未

岩

箭goal

三箭依隊仆街 唔買就嬴波

柏雷降班啦

得道薯波

今日唔係乜上盤or下盤日 而係客隊日

三箭夠膽就入多球

高sir

日本晉等收錢

又要叫屌 西花cup佢老母

心跳

鳩屎又中半大

清水1:0

清水1 0

日職半大仲易過日2

韓假係咪踢緊波架

柏雷1 1半大

痴線，甲府三碼空龍都頂唔中龍

痴撚線
真係炒口田

清水健

得到入波未呀

哂*

松本果種廢

鳥冬入未

北泡有無面子球

你老母柏雷又迫害fg

甲府識入波未

針撚到 痴線

日本妹-1

清水心跳隊垃圾都入到波

沒

西花反cup 頭5抽2 100 屌你個西花
3賤今日咁撚勁

全北半大點睇

金澤 柏雷 冇跟嘅就中晒

留

全部唔撚刷角想點

韓仔三場一粒都冇

lm

買左千葉 金澤 半大 但on9串左甲府

北海道反cup

德島踢緊咩 廢到

我了

甲府呢隊撚屌

今晚咁多波 韓k真係咁好賭?

2018年仲有人買韓假

前鋒冇角

太陽

柏2:1

cls 柏雷

柏雷咩事.. 半場CUP

LM

高蛇

Lm

柏雷2 1

櫻花 北海道 入多粒

要叫了
松本山雅 gogogo gel 對面打少個
北海道窄房姦殺多 反cup gogogo gel

屌。。。
因小失大，出事了

柏雷goal

唉跟唔切柏雷

跟唔上高蛇

咁就cup jor

我

角球去咗邊

姦殺多

北泡⋯

長崎反cup

得嗰幾廿秒買真係跟唔切

笑乜?

紅左都cup

北泡12m面子球

松本on9 ...

松本笑撚4人

過關串撚晒全北廢車 今場你咪撚玩野呀

痴線... 松本打多個俾人CUP.. 咁樣爆細波

紅左都cup到 有幾多場波做到

松本笑死人

橫濱

抵你班仆街成世踢乙組，睇下人地，又入啦

打少個都豬

圖拉兵工廠

紅左特別勁

屌你

金澤比多粒啦

榜首主場打多個比人cup

日本2 1

痴撚線松本
最後200蚊放左係佢身上

松本今季自己試過

紅咗仲勁系列

甲府入未

得甲府冇波入dllm

cup佢老母

韓職開波未

5賠客ng無買

北海道七成控球都唔入

唉屌 以後唔賭日假

紅牌反杯定律

松本咩事,....

泡菜又黎全細？

大波gel

我今晚仲有買狼隊盤gel 大家睇路...

控球唔代表咩 人地一個反擊搞掂

屌你 打多個都輸

松本算了 求你追和算 唔好搞咁多野

直插左京都主勝，唔好開和啊

咁就冇左個-1

三賤勁撚到

笑撚左
岩岩見到松本1:0 +對家RC 出左去跑步番黎

所以今場還

得島nba未???

川崎入未

甲府做乜鳩

屌。。。
玩撚完

松本贏盤既話派100 頭5抽1

買主盤果啲真係好撚慘 睇住場波on99咁又無得補

[m

德島有無再廢d

仲夠膽同哥帥對...

ok

三賤角叫黎都晒氣

無買北韓先入

廢就俾人入啦

甲府開到2.5大 德島開到半大派100

又到齊心聯，科隆

我DLLM 松本山雅 唔撚係咁斷我4X1呀

松本入未

有冇女足link
360睇唔到

斷撚硬

巧 lmlm

依家係打多個都唔豬

有個咩英聯杯 狼隊迫和曼城??

韓假開全細dllm

屌，角呢！

清水心跳快半大

三箭 同仙台 唔刷角

我無撚睇錯掛，10個打11個都可以反cup

支持

京都入未

1:3

車10

正氣車is back!!!!

dllm 甲府

條3x4上半場開晒對家

廢車快到

松本做乜撚野

Tokyo

不死鳥死了

前鋒係咪又想撚鳩我

icable 62 hkjc have link

不死鳥gooooal

不死鳥

全北 一唔追就正氣到

都話左千葉

三賤成日唔刷，已經blacklist咗

我買大波 都係-1

不死鳥1:0

車咁快入 冇即場 盤molamola

綠陰 世界波

甲府夠膽nba全大

中得一場

3串4 差松平反cup plsssss

高sir
雖然跟唔切但真心勁

有冇巴打遲D去山梨縣可唔可以幫我傳句話俾甲府

THX

甲府反Cup

一球盤想買轉左一球球半就不了

仆街隊黎

京都好波，插左主勝！毫無壓力了

不死鳥勁
大分三神CUP德島唔該

北海道 櫻花 德島 立即入波

繼續gel 全部同我反cup

仲信科隆呢隊廢西隊

大家熟悉既我返黎啦

不了，和都唔準啊

買左德島是咪針得

金澤半2全2

不死雀好波

笑死人咩松本

橫賓31

松本1:3

橫賓勁撚到

3 1

松本山雅 1-3 FC橫濱

閪鳥入多粒

松本笑4

雀雀四連勝

可以再假d

松本傻撚左

紅左仲勁

我放棄了 on9松本

德島可否半大

紅1個cup第1主場3球 假到

金仔又係我冇買佢先咁勁 on9
烏冬點追平呀

松本屌你老母

真係好撚想死 咩波黎嫁屌

松本似打少兩個

大分半大未

是日笑話 松本

舊城cup 未

櫻花 0:1 wtf

今日啲波

松本成班打假波等斷腳啦

CLS其實點樣做到紅左一個會連CUP3球 唔係假波無人信啦

如果清水半大 一世球迷

甲府快d 反Cup

紅牌打多個？ 7月14？

打多個真係好危險.
一撚定係諗住打多個死守唔攻啦,, 結果下半場俾人禁到仆哂街

全北半大又無買

打多件比人炒番轉頭

烏冬半2全2死全家

傻俊勁中

前峰入未

甲府快和先

好撚假

推左20蚊 今晚allin 鰻城

三賤買無柒頭都得 要入都係閪花ng

1球12碼
1球罰球頂入
1球俾人反擊單刀

日本妹係都唔開個-1比你

屌 原來咁多分在手 半場收哂錢啦

柏都反底

前鋒1C.. 去食屎

松本，我屌你老母死垃圾

又一起中伏

日假角細日

苦主

甲府唔入波 抵撚死

多橫BIN 4分炸WO...
有幾多分在手呀

屌你老母鳥冬
金仔已經hea踢都入唔到

松本榜首啵

大分

三賤差啲

反CUP我表演食屎加自含 DLLM松本山雅

集氣
金澤開個大俾我

甲府2.5大到 德島半大到派多兩個一百

前鋒場場唔撚刷.. 呢場唔刷都阻住人刷.. 仆街黎. BLACKLIST

降班啦垃圾松本

德島咁廢就畀人入啦好嗎？

真係冇得我唔輸錢喇咁。。。

北海道 櫻花 前峰 德島 立即入波啊

又黎 射門冇加過咁濟 金澤

西花cup

仙台前幾場都好刷得

有冇人組團去日本打撚斷松本班人隻腳

松本山雅反cup gogogo gel 對面打少個
北海道窄房姦殺多 反cup gogogo gel

閪花追和

紅左都追到3球係咩料,3×4又斷主勝

北海道頂住..
成功丸追和

狗會德甲唔開走地

甲府俾人入夠3粒啦

甲府係垃圾請俾個LIKE

北海道勁

玩親日假都冇贏錢
點解我咁犯賤次次都買

清水成功半大 一世球迷

前鋒有實力.. 唔俾仙台刷 自己又唔刷... 賤種

清水1 1 又迫害得巴fg

奸殺多 goooal

櫻花 前峰 德島 立即入波啊

斷我5x1

今晚就車禍啦成班打假屌佢老母

我迫害佢地

前鋒可唔可以奇蹟9連c

買中哂假球

救命呀 DLLM 松本山雅正仆街

松本
甲府

清水心跳 1-1 札幌岡薩多

全北半大

劇本

山雅1世球迷

櫻花 前峰 德島 立即入波啊
唔入俾人入啦

德島走盤當贏

三箭頂實 柏雷-1和 派300

車1:1

屌你廢車

車半大cashed

不死鳥頂住

FAKE

千葉3:3黎啦

松平和得唔得

千葉2:3

三箭2c

千葉2 3

屌又唔買先半大仆街車

仆街 西京

冇事
正氣車快入

金澤比多球

松本和得唔得

甲府開到大食左部電話佢

千葉市原 2-3 東京綠茵

全北係韓國甲府

和到我乜都得

千葉又想3:3?

千葉cup佢

想死

尚洲炸左？

85分鐘追和都仲有得叫下

烏冬 追番一球先啦

調返轉輸得一場

再講多次!
日職角係俾狗買

半2全2 唉

柏雷松本今日咁大波

難得想派比甲府德島斷 細波風林要skip了

我宇宙正式命令甲府林峰唔準入波！！！

日職角

西北汽車你醒醒定定屌你個閪

前鋒

蔚山現代 2-0 FC首爾

金澤大 廢車贏盤 派得仔挽留

松本追和派100 反cup派300

召喚大dodo幫大家執番啲手指

人地叫全西汽車

Me

蔚山現代 3-0 FC首爾

德島0射門點贏

現代咁都半大

現代3:0？咩事

仙台兩c

現袋正氣到傻左

cls 3:0

現代cls

秒速3-0

1分鐘兩球

櫻花北海道cup佢

首爾真係廢撚到
追佢對家又中

真係謝天謝地

udon goal未

0 1fc愛

千葉準備3:3

得島呢隊野真係咪撚買

現代呢排好撚正氣

甲府爽手追和

西京頂住

一係中哂一係中哂對家

山形山神 0-1 FC愛媛

3-3

前峰又西

不死鳥入多粒比我輸半啦

援交首球係有保證

7點科隆 格雷

假到仆街d波

柏雷角

前鋒角

三箭盤

屌 唔買全北就咁正氣

全北半大02

都唔明白點解仲有人買前鋒 明知e隊垃圾屌打都唔入波都買

德島又係0射....On9聯

京都頂實

北韓快絕殺

車車車

Miss左全北

0射0：1

全北唔好停

高蛇
金澤入多粒啦屌

on9 甲府禁屌到咁輸01

揀個啲全部開唔到大 開晒隔離 屌

半2全2你老母

車車

尚州尚武 0-2 全北汽車

不死雀反咗底幾場了

松本成隊斷啦 打假波

大分三神 1-0 德島漩渦

得到呢隊野

鏝讓咁深

3神goal

大分三神 0-0 德島漩渦

大分-1呀

德仔
針

西花快cup

日女

烏冬大波到 一星期淨係食烏冬

半場2C半場3C

以後不買日職角大

而家先入 diu

炸你老母咩

哭了

半2全2

炸你老味閪呀

針幾多

甲府真係垃圾到一個點

西花果隊係咪踢街場個個都唔識大家
0默契

烏冬半2全2

鏝個陣

松本學吓現代1分鐘2粒得唔得山

蔚山3-0結局係咩
應該無人唔記得啦

柏雷半3全10

無睇一陣 松本搞乜鳩野呀？

5k了

烏冬比我輸半都好呀喂

無入過

屌 鏝回到2.03

1.96買左

西花ng
有冇支持

前峰 德島 永久black list

三神個場炸左wo

對家首爾唔得啦

韓假一係就半場大晒..一係就00 痴線

我都3k了

全北賤種，唔買正氣

不死鳥同我頂住啊

曼城ok la
成班波上哂力

佢地以為個波係個網度就係入

鏝城角大想搭多場德乙

你好似唔記得啲嘢

強陣！

金仔半2全2我屌你老味呀

朝早都仲好地地
你老母北韓真係

又要買客其他

德穴買咩

角細日

架妹開唔到-1

全北做咩封咁耐盤

日本cashed 補番西花條系數
成隊西花好似踢緊街場 渡得下場

科隆 格雷

我屌你老母金澤 死全家 贏兩粒就唔攻

基本上 佢對其他強隊 大炒都應該冇問題

朝早要做野無跟你 自己輸曬

慶南FC 3-3(0-2) 7-6 蔚山現代

馬列斯又唔出
辛尼又唔出
耶蘇又唔出
打到咁防守
仲讓1.5/2
狼隊主場唔廢架喎

大家知點買啦

日本女足 補番甲府
屌你老母甲府
依家轉屌仙台

架妺咁勁都唔支持

廢車個場停左

上場無馬列斯 辛尼 耶蘇咪又係咁

講真 真係買我對家
旺就跟 黑就跟對家

耶蘇有出 自膠

師兄有冇睇對拖肥。。 廢到仆街 傳波冇球到位 打多個都要輸半

狼隊都唔係強

4lone x 發達

信鏝

頭兩球買佢又唔入
一唔買就入

我屌撚晒蟲蟲山雅上下全體仝人老母呀

屌 不死鳥12m

前鋒我屌你老母

三箭-8
柏雷-7
仙台-8

京都不死鳥 1-1 甲府風林

甲府屌你老母呀

甲府nba比多粒得唔得

抖抖啦

不死鳥假波啊 屌

咁樣嘔返出黎 on999999

全格變半格

買左主勝

松本對面紅左都俾人反cup 3粒.....咩料呀 好彩無買

痴撚線松本仆街

西京cashed

甲府cup埋ok?

前鋒入一粒都好啊

買左主勝，半格都無

辛尼下半必定出
其實得唔覺佢正選好差
佢正選後備一樣咁勁。。。
反而出馬列斯我有小小擔心

屌你老母不死了

甲府
屌你個閪

角大好d

我都俾前鋒逼害

痴線

全北廢車一唔買就正氣

松本山雅gel

不死鳥假撚到你 仲假過696

叫唔叫到成

我都係blacklist

韓假先係正氣波 世界變

我上次買佢又係00

狗會科隆讓小出面半球

屌不死鳥

不死了死全家

買左佢俾廢鐵炒5粒果場

曼城出乜狼隊都唔夠踢架啦

賭第二場好過
冇眼睇

正氣車 慶南 現代

上場 哈迪斯打防守 佢一定壓上瘋狂刷角
對狼隊應該未必瘋狂刷啦應該？

全北汽車 紅

今晚利 角大 入球大 有冇同路

同心聯

廢車頂住

一場都唔敢買 屌 覺得冇買好似輸錢咁

鏝城好靠兩側進攻

全北汽車紅左特別勁
頂到做一世球迷

車搞咩

巴打 識買了

縮注玩

科隆 9.5大

不開心

狼隊盤等收 全格

大波

買撚親都食紅

有無人可以派我

阿狗憑咩讓咁深

反底

柏達邦

y

科隆9.5大 恩公9.5大 鏝13.5大

紅左勁d

上兩場對咩吖 ？

今日又係日假出血日

護級惡狗

前鋒下半場同我屌爆佢

紅星fg 蚊注
螺絲
波琴
✅✅✅
皇家❌半
阿特✅半
哈蜜瓜fg✅
Fcla🥃
Fcla客第二✅
Fcla No goal✅
千葉半大✅
清水半大✅
不死雀✅半

戒日假啦

專登換上場 紅左佢 個球員肯定同求證有仇

高！

廢車屌你老母頂撚住

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220 ✔️
10.皇蘇 上 240 ❌半
11.阿特 上 250 ✔️半
12.東京 平手 220 ✔️
13.曼城 上 400

好撚勁 我跟你ok?

假波黎 好快2:2

肉便器 韋斯咸

旺

李宰成出兩分鍾就紅

我掌你個咀

中國女足比狗買？

買左紅星都冇事 尋晚屌鬼仔轉運?

執咗半大 柏雷又半大全大 算啦

馬德堡 1-0 恩高斯達特

專登換隻後備上黎食紅牌咁都唔係假波

nba

得仔又笑me

First Goal:
北韓女足(客) ❌
千葉市原(主)✅
讚岐卡馬達馬尼(主)❌
甲府風林(客) ❌
FC橫濱(客)❌
廣島三箭(客) ✅
柏雷素爾(主) 無入球❌
川崎前鋒(主)
北海道札幌岡薩多(客) ❌
山形山神(主) ❌
大分三神(主)
北韓女足(客) (第二球)❌

又炸你老味閪

全北紅左

今晚7月14 我既日子 養鬼仔

我全紅

係時候戒日假

因公殉職

係時候買對家啦你地

比垃圾你執

頭先0-2外圍封左勁耐盤
買左半大嚇死

三箭第2入球買得過嗎?

我今日黑到咁
我買左1k

高 陣間英超玩唔玩

Gun

馬德鐘

廣島三箭 下一隊入球 第二球

Cfu

少注500算
all in左曼城個場

一出即紅，是咪on9

嘩屌 好感動

又all in

支持你 得sir

高sir加成

唔理了
半大搞掂就得

回撚到2.05

好撚驚

鏝

今晚好多派錢波
PSG
鏝
拿玻里
AJAX

閪花ng

嘩柏雷

柏

有冇鏝陣

柏雷反底

成功丸廢到

Dllm松本山雅696角

馬德鐘！

川崎連c

mc 大船

全北果場波上半場就換左四次人

CITY XI | Ederson, Walker, Kompany (C), Laporte, Mendy, Fernandinho, Gundogan, Silva, Sterling, Bernardo, Aguero

SUBS | Muric, Stones, Delph, Sane, Mahrez, Otamendi, Jesus

狼隊第一球 屌你老母

掂啦

前鋒角球旗戰術啟動

次次買德乙角大都係無角球

邊個大大力打落三箭ng度

宇宙戰艦級

柏雷正仆街

唔好衝動

鏝上盤

前峰西完未

柏雷咁都有大波反底 認命了

仲未肯出馬列斯 辛尼 熱下身

高

三箭gogo

科隆刷角機開未

夠做了 狼降班啦

科隆 柏達 入啊

狼今年中遊料

d人腳係幾勁既

又黎 信呢句買盤盤連輸幾多場

夾到班波就係 成班葡撻都冇默契

鏝2.08想要

肯有c未

上場咪又係有人驚鏝深盤

德乙角大已死

痴撚線

點解回咁多

死南亞狗強姦人

比d信心自己 我曼

前鋒心跳加油

連C雅準備出場

鏝2.08

前鋒1 0

川1-0

心跳上呀

馬會派錢 唔係唔要掛

全北d人一出黎就拎牌係咩玩法...

Icable條油買左好多三箭

又停撚晒 jump

Allin鏝 真心唔怕 狼隊垃圾賤種黎 估計0-3 0-4完

柏雷角真係唔好掂 垃圾黎

前鋒終於入

今日啲心靈水都針到仆街

11個人太逼... 10個人進攻空間較多

三神 幾時cup?

無左bruyne

真

你all in幾多了

上場都無啦哂氣

現代456

曼城咁撚深
狼隊盤最多輸半搏全

三神輸緊咩?

有無巴打 需要幫叫

睇個勢直頭想打9個

一陣allin 左鏝 3.5b 輸就休息幾個月

狼個種廢唔係講少

櫻花幾時追和啊

三神

德島

前鋒 [-1]
曼城 [-1.5/2]
愛華頓 [0]

現代可以gel頭gel到甩頭髮

上場夠冇啦

首名買莫天奴

狼上場唔識入波

平手盤4 :0

備戰今場

前峰入多粒plz

2.11
越回越愛

一炮車落去

前鋒-5C點叫

買狼準備針啦

狼隊等降班

佛系刷角

買鏝不如信愛華

轉盤未

之前對ajax都有波都唔識入

講個笑話，日職贏錢

曼城上盤加個角大就萬無一失

千葉大✅
烏冬大❌
不死鳥大❌
松本大✅
山形少
大分少

科隆
鏝
靠你地了

櫻花禁屌

半2全2
迫害

未羊過

一個反擊

咁樣好易失波

回飛仲好

大船鏝

科隆肯刷角未

追和先得架

日職真係無乜點贏，多數贏半輸全

做咩9點法乙暫停受注

喊緊

13.5 大?

前鋒心跳繼續加油

跟親大船都jump

3神入到我切7

日本波越黎越難贏錢

有睇過曼城就會明。。。

仁川聯又做細dllm

閪花入一粒
前鋒求9其兩粒
清水一粒

三賤係咪又贏緊一球諗住死守到完場

All in 獌 返本

你唔好跟咪冇事 係你累事

得蔚山keep到開大 估撚錯晒

科1c

三箭 科隆快入

一齊加油

狼隊盤 FG

10.5

前鋒屌唔到兩粒唔好叫前鋒

入角大算，鏝作客讓咁深都輸盤

日假輸係正常
後面追返

近排賭親日假都豬

發達幫幫你發達

買左9.5b既我去緊馬會排隊拎錢啦

上場。。。。。

全部停撚晒做乜撚野啊

狼隊盤

上場主場

閪花cup到一世球迷

櫻花cup呀！

其實諗唔到鏝盤點輸
入兩球已經贏半

但我都係不了

爛袋唔係又黎料呀

三箭單刀唔入 我屌你老母

三賤單刀射失

狼隊主場幾勁
應該入到波

追和都夠

支持，年頭再去大板撐佢，Cup到的話

德乙咩都細

狼隊啦 上次都和到

個黑鬼一向垃圾黎

又係條撚樣柏德烈？

大分三神可唔可以入一球

鏝入撚到2粒咩
對面係英冠一哥呀！

推多一下右應該入左 太急出腳

櫻花開到大 我jj插硫酸

上次對咩啊 大佬

全北補時補咁耐

下半會爆大
尋日都係咁

上次人地打少個都贏唔到

分左神 仲要三神
點入唔到波

鏝半大吧

好似所有角停頓咁

無買果兩場=刷角

鏝半客？

三神係雞係公廁

北海道入未 等收全格

狼隊3421

屌那星

講緊英聯盃和曼城

尚洲尚武追和未

屌科隆

一講就半大了

Allin 半大全大 真係訓身

入得未啊屌

真係買咩輸咩

柏達 入未

慶南準備4:4劇本

話左科隆係仆街隊

買左科隆?

加多注半大

入波易過角

三箭入未

星期六 19 狼隊(主) 第一球

角大jump得

得蛇依家係咪出反水

逆流而上

得唔得

Agger

笑

輸到傻撚左

中國雞對泰國雞
呢場爆大冷

半大1.88

Hi 等你好耐

科隆2c

三賤唔入俾人入啦

狼

3c

點解日職角球次次掉轉開

一條心集氣廣島ng先ok?

德島咁都走到盤

得仔唔好咁啦

想4 其實想買櫻花角

Ok 難得同路

前峰開大得唔得呀 屌

大阪櫻花垃圾

櫻花追和是夢？

五點到宜家忍住手一場都未買過

鏝入未

三箭ng集氣區

客隊贏兩球先

5.5 6.5諗左好耐
通常一唔買就中到啪啪聲

韓假半場要幾耐先派彩

.